到底有邊個明星係無連登仔反？

結衣bb

關德興

周潤發?

笑波子

那個了唷 又老 五官又唔係特別靚 又平 唔識欣賞 青頭仔先鍾意呢type😂

那個了喔

鮑姐

子華神

奇諾

金城武

前排先有人屌佢早幾年拍王精套賀歲片

反

哥哥 張國榮

基佬是原罪

結衣bb 係講波多野結衣

Ok

尼樣真

林嘉欣